支那打擊維吾爾人都係用埋D咩"極少數"字眼

大家齊來玩bingo

國安法夠話係打擊極少數人啦，結果

屌你班ON9, 相比14億支那蝗, 750萬未叫極小數囉

而家全香港人係支那眼中都犯緊黨安法, 仲諗邊個係極小數 咁撚冇腦

自欺欺人式既宣傳

石頭呢？